The Daily Pic: Chun Kai Fen認可新加坡人居住的項目。 公共住房的圖騰|Blake Gopnik | 2013年1月23日|DAILY BEAST 
 去年，一個7英里長的公園在流經臨汾的汾河岸邊開放。 《每日電訊報》2012年10月25日每日野獸 
 沼澤國讓人隱隱想起荷蘭，地勢低窪，到處點綴著巨大的風車。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 這是一處引人注目的廢墟，矗立在平坦的沼澤地區，正如有人所說，“就像燈塔矗立在大海上。” 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 克蘭德是廣闊的沼澤地帶的一個灰色的、孤獨的小鎮。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 這個季節異常乾燥，對這片被稱為沼澤的土地非常有利。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 不久之後，我們離開了山丘，又來到了沼澤地帶。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲